William deed het Het leek hem zelf niet erg te vinden, hij was zo blij om te denken dat zijn meester dat wel had gedaan zo veel verkocht; want William, weet je, denkt meer aan de winst van zijn meester dan iets; maar mevrouw Hodges, zei hij, was zeer ontstemd over hun allemaal weggestuurd worden.
Ze kon het niet verdragen dat haar meester dat niet zou zijn in staat om dit voorjaar nog een appeltaart te hebben.
Hij heeft dit aan Patty verteld, maar een bod gedaan haar vindt het niet erg, en zorg ervoor dat je er ons niets over zegt, voor Mevrouw Hodges zou soms een kruis kunnen dragen, en zo lang als zoveel zakken waren verkocht, dit betekende niet wie de rest at.
En zo vertelde Patty ik, en ik was inderdaad overdreven geschrokken!
Ik zou meneer Knightley niet hebben weet er iets over voor de wereld!
